一句講到尾，外鬼女仔定香港女仔

如題

我崇尚本地，一定係香港女仔

外國鬼仔

你唔係以為自己有得選阿

冇
問下姐

你姐
以為其他人同你一樣咁廢？

你仲未甩哂頭髮
加拿大既鬼妹唔通鍾意禿頭

特登起我底就係為咗駁我？
利申：冇甩 虛驚一場

香港唔係個個港女
外國都唔係個個正

所以隨緣啦

外鬼
內港

中肯！

唔好成日ff以為外國個個女仔都好正啦
你平時見到嘅外國女仔係明星Model咪覺得正囉
親自去轉外國就知十個有九個都肥過欣宜
啲皮膚又差 到20幾歲啲樣已經又老又殘
連登仔又成日話要處 又話港女比帽人戴
但同時又吹捧鬼妹
真係好撚諷刺

而且香港女仔都無連仔講到咁差
成日又話港女拜金比帽人戴
咁係好個啲你地溝唔到囉

極度同意，我而家起美國exchange，真係好多都好肥下
唔肥果啲都有做gym嘅習慣，同埋佢地啲皮膚只能遠觀，一近睇一係就厚粉一係就毛孔粗大

我係外國，肥人都多過香港小小
但真係好多都麻麻地樣

香港女仔其實唔差
只不過係你地班仆街成日將啲差嘅女仔攞出黎講
搞到個個都拜金 又係雞
要食一定食返本地 支持本土文化

香港太多好女仔
毒撚溝唔到姐